食環署逼外判商懲處、解僱老工友 外判商拉過百清潔工罷工

【罷工！抗議食環署苛刻老工友】
過百食環署清潔工發動罷工，抗議食環署施壓，逼外判商懲處、解僱老工友

在場有多個區的工友，來自三家村、同仁街、瑞和街、月華街、牛頭角、基然里、定富街、油塘等等。有工友指，最近工作時，「白衫」上司不准他們飲食，連飲水都被催促。據悉，食環署連日來向外判商施壓，要針對年老工友，作出懲罰甚至解僱。

佢地在觀塘瑞和街市政大廈外聚集，要求食環署給出一個交代，當中有六個工友已超過七十歲。據悉，連受指令的外判商都對食環署的命令不滿。工友與 #香港婦女勞工協會 正於現場爭取署方回應。

食環狗真係欺善怕惡

起碼呢啲老人家係自力更生
見自己重行得走得所以永不言休
做乜要做埋啲陰招逼人走

留名睇連登仔 政府 廢老
兩邊都屌曬

食環署班垃圾自己返工都Hea做啦，有乜資格針對班清潔工

頭髮都白哂要出賣勞力

城管又攪鑊杰野出黎

炒晒 新移民都唔做
氣街邊個掃

咩都係俾你講哂啦

佢唔係連登仔

其實社會多d大愛左膠應該係好事黎

你知唔知咩叫廢老呀？弱智仔

炒曬班老野 跟住叫班食環狗大熱天時著住件反光衣戴口罩去掃街仲要一啖水都唔俾飲

屌

ok你贏

廢老

會唔會因為廢老人工平
所以連外判商都幫拖

炒撚晒呢班人佢
等食環班仆街自己執垃圾掃街啦

已經最低工資重要做到仆街，炒咗班老野重邊有人做

倒垃圾落海

到時真係自己垃圾自己處理